竟然係體育🙄🙄🙄

拎住部電話，嘆住冷氣，棟埋枝汽水